發施號令 vs 發號施令

見呢排你哋講咁多調轉嘅詞語，我就諗其實廣東話入面多唔多調轉嘅詞語呢？

以前套最緊要正字好似有講 發施號令 vs 發號施令

發號司令，唔該！

我老人家嘅童年回億喺發號司令。

呢個詞語最早原型其實係「發市好令」
令,即時令,「發市好令」係舊時生意人既術語黎,意思姐係各行業喺邊D季節生意特別興旺(發市既好時令),即係家下行業旺季既意思,後尾傳下傳下就變咗咩發施號令